我個心好撚柒痛

有無巴打個心又係好撚柒痛緊

慣了

有啲麻木
開始懷疑自己係咪人嚟

垃鳩圾

心臟病睇醫生

睇e生

會上癮的痛

愈想愈無謂